[有人生經驗嘅巴絲請入］應否跟老公搵食？

同男友感情穩定，準備兩年後結婚。距係專業人士，最近開左間公司，叫我畢業之後跟距，到底應唔應該應承？如果我畢業後有大公司offer, 應該做大公司定係跟距？

唔知點揀好，求有人生歷練嘅巴絲解惑

利申：依個係認真post, 唔係曬命, 唔係認真答嘅請按上一頁

不要，公司野都跟埋返屋企

你跟佢 一齊成功或者一齊仆街
你唔跟佢 唔會一齊有事 即係假若佢炒粉你都有份工救佢幫佢東山再起

做人要有兩手準備 你有份穩定工作先至可以係佢背後俾支持同鼓勵佢 你要話俾佢唔係唔信佢 而係唔想連累埋佢 ，你跟佢佢分分鐘照顧埋你

巴打你講得啱，我都覺得各自有唔同工作穩陣啲，但係距好想我跟距幫距手

巴打或巴打朋友有相似經驗？

咁你要清楚話佢知你唔想做佢負累 對自己冇信心 同埋好大壓力 唔想害到佢

唔好提有個保障果啲野 （男人要面呀）

多謝巴打提醒

得罪講句, 分手連分工都冇埋

我會好堅定咁同佢講，我只會同佢做情侶，但唔會一齊做嘢，唔係因為唔信佢會做得好，而係因為做生意partner實會影響感情。我絕對係唔會同另一半一齊開公司囉，見過太多情侶日日為公司嘈交，為乜啫⋯⋯就算有你，第時做大咗都一樣係要請人㗎啦

你自己出面做一份好過跟佢

睇下你想要婚姻定事業
同埋你地有冇結婚計劃
如果你男朋友公司係需要你呢啲專業人士
長遠來講係有好處
你係女人，簡單講你等於睇住未來老公盤數
如果將來同男朋友結婚
對婚姻百利而無一害
男家都會對你客客氣氣，連婆媳問題都消失

當然，如果你仲未玩夠
覺得遲下會分手
就要婉拒
唔好浪費自己工作黃金期

兩公婆一齊返工盞因公事嘈
不了不了

我同距兩年後結婚，我兩年後先畢業

距同屋企人反曬面（唔係因為我），唔存在婆媳/男家問題

出去打工 分分鐘釣到金龜
跟佢 仲要等佢起步

拍拖仲要傾公事？不了

距同佢都唔識分，跟你老公算啦

唔好 公私好難分開
你只會將公司階級帶番屋企

我睇過自己八字，天生就要搵錢，冇做少奶奶享清福嘅命

Sorry

我都驚呀

可能我係無神論者 你唔好太信八字嘢
分分鐘被人攞著數
講番正題 我完全認同唔好一齊番工 公私分明果下真係好尷尬 公事有爭執 大家都未必有理性分得開 而且做嘢風格唔同 會增加鬧架風險 另外認同樓上d 人講 如果公司一死就攬炒 真係弊多過利 出去見識下其他公司點做嘢 然後比下建議男友仲好

巴打講得啱